有冇人因為另一半唔肯移民走唔唔到

明明可以走又唔肯走
嘈過太多次 好攰

利申：初戀至今一齊左太多年，唔係話分手就分手 就黎結婚

咁咪即係唔岩結 做咩勉強

哈 又一pair準備分手 開心~

無話走唔到，只係你唔肯放棄某啲嘢

唔通走火警果陣你話你夾萬太重搬唔郁所以走唔到咩

（當然有啲人唔覺bno就走難）

移民就係要離開comfort zone放唔低就算9數啦

放得低呢度既工作 但放唔低男朋友
一齊左十年 已經變成屋企人

好沮喪

哈，又block一個on9 開心～

我好撚驚......冇左你唔得........

做完Chem 功課未呀小朋友？

關你撚事咩阿叔

一起底就覺得你好可憐

同意

人生目標唔同
唔應該因為一齊得耐就一定要嫁畀呢個人
睇清楚佢唔肯走嘅原因係乜，再衡量下呢個價值觀係咪合適過人世

當年我個ex都係唔肯移民(一齊咗6年), 主要係佢要痴住佢呀媽，其實佢本身群腳嘅，不過佢就好多其他借口，話香港係佢嘅根乜乜乜，但我係想搵個放我第一位嘅人

後尾分咗手再遇到我老公
前年我已經移民咗

佢點解唔肯走？

有d嘢阻住你 你亦想俾佢阻住 咁唯有留低

總有一日會被迫走
到時佢就會明

咁係咪一定要佢就你? 如果你為左佢而留低呢?

我bc屋企人英國有樓佢得bno，我想遲啲先去（返正只要一日仲出到境，我買一張機票已經可以移民。同埋之前係英國留學已經習慣晒英國既生活）但係佢bno其實越早去越好

提一提，到你知最後一日，機票一定加價

同埋現實係你唔知幾時最後一日，可以係今日，亦都可以係幾年後，無人知

我知，但係呢啲野都係風險評估。佢得bno個risk就一定大過我好多